中資行警告市民: 開離岸戶口小心外國制裁風險

中產湧美資行 開離岸戶口 部份滙豐客過檔花旗

...............中國通海資產管理私人客戶顧問服務總監張佩儀表示，港人在海外開離岸戶口，「可以backup（備案）多個選擇畀自己」，符合分散風險的理財策略，也可能因近期事態發展，市民會考慮除了一貫在本港及內地開戶，不妨在英、美、東南亞等地增設離岸戶口，投放存款、股票、債券、基金或海外物業。但她提醒「唔好人開我又開」，要平衡本身承擔力及閒資多少，隔山買牛要注意外國稅制、保險等營運費，「亦唔排除放錢海外，會突然俾外國制裁的風險。」

提醒緊班狗

香港差佬 屌你老母

係咪暗示緊中國銀行唔會執行美國對相關人士嘅制裁令

好撚驚啊我

支那人就比人制裁，用BNO真係未驚過

突然比你凍結驚d

好人好姐點會比外國制裁

講緊勝利11人組？

11+4+13

都好過中共凍結

你真係好好笑啊dllm
叫我螞蟻都玩完我仲信你

我又唔係狗狗、已完.....
我好人好姐點會俾制裁？

開離岸戶口點會用你中資呀？

藍絲最鍾意嗰句 好人好姐怕咩

工聯會：除非你做咗衰野，否則怕咩

行得正企得正怕咩制裁

行得正企得正，怕咩

我好很驚中國叫美國果邊ｄ銀行制裁我個離岸戶口外

做警狗就唔好學人走資啦

哇！係喎！你唔提醒我，我都唔知添！.................... 我放自己d錢去邊，關你撚事咩！咁緊張，好多人提款走咩？

外國唔得閒制裁HK小市民, 佢而家個list 長到仆街

支共有能力咩？叫全世界唔好同美國做生意？

都啱嘅，同埋藍屍講

好似警告緊班白衫唔好人開你又開喎

留香港俾人共產

同777講？

「亦唔排除放錢海外，會突然俾外國制裁的風險。」

制裁只影響少部分人

依家有後備球員仲有一大班支國外援

「亦唔排除放錢海外，會突然俾外國制裁的風險。」

藍屍

被制裁嘅叫人小心被制裁

幫中共做事既市民未會出事囉

同緊咩人講

777連門口都未必入到阿

好鍾意哩組圖

事實上所有有美元交易嘅銀行都有制裁風險，而中資行因為背景關係比起外資更對制裁敏感

咪臭係 行得正 企得正怕咩人制裁

外國制裁都俾時間你轉走d錢，放係大貓就話冇就冇，自己諗

邊個會比外國制栽
咪又係果啲

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

我之前份工真係識得有人話要國安法實施前將錢放晒入中銀，但佢本身自稱黃

唔知佢諗乜，完全捉唔到佢路